暫停占卜事宜

由於大家對奇門小子鼎力支持下
每日幫助唔少占問者解決心中難題黎緊將會暫停一段日子
而未能幫到有需要占問者請多多包涵 不想誤導隨便答你們的難題 這套功夫的而且確很費神 多謝你們耐心等待🙏
另外一點應承佐答謝隨喜酬費的占者 希望你們承諾返自己承諾 係度就唔公布你地個名 希望巴絲們唔好令到巴打對連登討論區失去歸屬感 亦都希望各位巴絲尊重這門術數學問